估下會有幾多個「經過今日發現連登質素。。。」嘅post？

第一日上連登咩
啲留言唔撚啱睇咪過主囉
覺唔覺得自己好撚煩？

不服來辯

Ok 我過主

認同樓主

自從白馬嘯西風自殺後，大家突然覺得連登低質